%%=============================================================================
%% Conclusie
%%=============================================================================

\chapter{Conclusie}
\label{ch:conclusie}

% TODO: Trek een duidelijke conclusie, in de vorm van een antwoord op de
% onderzoeksvra(a)g(en). Wat was jouw bijdrage aan het onderzoeksdomein en
% hoe biedt dit meerwaarde aan het vakgebied/doelgroep? 
% Reflecteer kritisch over het resultaat. In Engelse teksten wordt deze sectie
% ``Discussion'' genoemd. Had je deze uitkomst verwacht? Zijn er zaken die nog
% niet duidelijk zijn?
% Heeft het onderzoek geleid tot nieuwe vragen die uitnodigen tot verder 
%onderzoek?

De start van dit onderzoek is begonnen met de onderzoeksvraag: hoe kunnen we het standaard content overzicht verbeteren in Drupal? En het antwoord hier op is: we kunnen het standaard content overzicht niet optimaal verbeteren, maar gelukkige is Drupal enorm uitbreidbaar en konden we dit oplossen door zelf een module te schrijven. Deze module is het content dashboard. Het content dashboard is voorlopig ook een goede aanvulling op het originele content overzicht. In de toekomst mits, enkele uitbreidingen, zou het zelf een mogelijke vervanger zijn voor het content overzicht.

Uit dit onderzoek kunnen we ook concluderen dat het perfect mogelijk is om een content dashboard te bouwen dat als oplossing dient tegen de onoverzichtelijkheid in het standaard content overzicht.

De kracht van dit content dashboard is dat het zeer uitbreidbaar is. Er kan makkelijk worden uitgebreid in de API. Om bijvoorbeeld een extra filter optie toe te voegen hoef je maar één methode aan te maken en enkele andere methodes aanpassen. Maar ook het frontend gedeelte is zeer uitbreidbaar. Bijvoorbeeld als men nu als uitbreiding zou kiezen om een extra grafiek toe te voegen dan hoeft men enkel te kijken naar de werking van de grafiek. Omdat de grafieken enkel een datalijst moet krijgen meer niet. 

